有無人讀緊化妝相關？

近排想轉行但覺得白紙一張比較難搵
所以想讀下化妝相關課程有個證書傍下身
但發現上網無乜人share同埋好多學校
唔知有無巴絲讀緊化妝可以分享下 讀緊邊間 覺得好唔好？
唔該曬

真係無